\documentclass[a4paper,12pt,spanish,twoside]{book} 

\usepackage[spanish]{babel} 		% Ortografía española
\usepackage[utf8]{inputenc} 		% Acentos	
\usepackage{pfc} 			% Thesis style



\begin{document}


% CONFIGURACIÓN DE NUMERACIÓN
\pagenumbering{alph}      % Sin números en portadas


% PORTADAS
\include{cover1}        % Portada 1
\include{cover2}        % Portada 2


% RECONFIGURACIÓN DE NUMERACIÓN
\newpage
\pagenumbering{Roman}      % Números romanos en páginas iniciales
\setcounter{page}{1}       % Inicio en 1


% PÁGINAS INICIALES
\include{calificacion}     % Calificacion
\include{copyleft}         % Copyleft
\include{abstract}         % Resumen
\include{thanks}           % Agradecimientos
\include{dedication}       % Dedicatorias

% ÍNDICES
\tableofcontents           % Índice de contenidos
\listoffigures             % Índice de figuras
\listoftables              % Índice de tablas

\paginavacia
% RECONFIGURACIÓN DE NUMERACIÓN
\newpage
\pagenumbering{arabic}     % Números arábigos después de los índices
\setcounter{page}{1}       % Inicio en 1

% CONTENIDO
\input{chapterTemplate}

\appendix
\input{appendixTemplate}

% BILBIOGRAPHY
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
\newpage
\thispagestyle{empty}
\bibliographystyle{alpha}
\bibliography{bibliography}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 

\end{document}


